{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1227229280/hotelchijeu-ulsan-samsanjeom-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698817619276&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=38319665&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔치즈 울산 삼산점"
    },
    "text": "ホテルチーズ蔚山三山店\\n\n大韓民国蔚山広域市南区貞洞路76番キル8\\n\n蔚山での優れた宿泊経験をお約束するホテルチーズ蔚山三山店からわずか7.4kmの距離には空港があります。 無料特典としてWiFiや駐車代行などはもちろん、毎日07:00~09:00にヨーロッパ式朝食も無料で提供されます。 , ホテルのサイズ:37個の客室、チェックイン開始時間:17:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際の必要事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から、子供1人(満2歳以下)は両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずにご利用の場合、無料で宿泊できます。 , ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアでの無料WiFi提供客室内での無料WiFi、駐車案内:無料施設内での駐車代行、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店は大韓民国蔚山広域市南区貞洞路76番キル8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店から空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店から空港まではわずか7.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店ではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店ではWiFiや駐車代行などの無料特典があります。また、毎日07:00~09:00にヨーロッパ式朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店の客室の数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店には37個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店のチェックイン開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店のチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店のチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店のチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店で利用できる最小のチェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店で利用できる最小のチェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店のインターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店では共用エリアでの無料WiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店の駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルチーズ蔚山三山店では無料の駐車代行が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルチーズ蔚山三山店は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルチーズ蔚山三山店は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 603
    }
}